โดรน
โดรน
โดรน
โดรน
โดรน
วิดีโอ
คอนโทรลเลอร์
พิกเซล
พิกเซล
Xiaomi
ตัว
ตัว
บริษัท
กล้อง
ละเอียด
4
K
เมื่อวาน
Xiaomi
ตัว
MiDrone
ตัว
บริษัท
ข่าว
ก่อนหน้านี้
รูปทรง
แตกต่าง
DJI
ราคา
เกือบ
ครึ่ง
MiDrone
แบ่ง
สอง
รุ่น
ย่อย
ละเอียด
กล้อง
รุ่น
1080
p
กล้อง
ละเอียด
16
ล้าน
รุ่น
4
K
กล้อง
ละเอียด
12
ล้าน
รองรับ
ถ่าย
ภาพนิ่ง
ไฟล์
RAW
พร้อมกับ
เลนส์
กว้าง
104
องศา
รองรับ
ถ่ายทอด
สด
ละเอียด
720
p
ไกล
สูงสุด
2
กิโลเมตร
แกน
สั่น
3
แกน
แบตเตอรี่
จุ
5100
mAh
สามารถ
บิน
ต่อเนื่อง
นาน
27
นาที
นอกจากนี้
พร้อมกับ
GPS
GLONASS
ช่วย
ระบุ
ตำแหน่ง
แม่นยำ
รองรับ
ฟีเจอร์
AutoPilot
แบ่ง
4
โหมด
ย่อย
ตัว
แล
นดิ้ง
บิน
เส้นทาง
กำหนด
บิน
จุดหมาย
กำหนด
บน
แผนที่
โหมด
บิน
วน
รอบ
วัตถุ
พร้อมกับ
ฟังก์ชัน
บิน
กลับ
จุด
ตัว
แบตเตอรี่
ใกล้
หมด
ขาด
เชื่อมต่อ
สำหรับ
ราคา
MiDrone
รุ่น
1080
p
2499
ห
ยวน
ประมาณ
13500
บาท
รุ่น
4
K
2999
ห
ยวน
ประมาณ
16200
บาท
ระบุ
วาง
จำหน่าย
ครับ
ที่มา
MIUI

